［置頂］被捕支援

1

.

pish

推

，.

Push

推
現場手足要搵張紙找底

唔好再係出面推啲垃圾post或者罵戰, 現場需要大量最新資訊全身而退

我冇嘢講 我要搵律師黎 我唔會簽任何文件 我要投訴你

有無人知道頭先個的士司機d 資料我有無人救緊佢